細個 訓公屋四十座

住係對面肥婆 成晚鬧我...